[IOS/AN] 真三國無雙・斬 (41) 個個都試刷150星 有幾人成功?

lm

一念留名

繼續

打到上40就唔夠力打落去

都係卡41 放棄算

屌 點解唔出個晉禮包 係要溝埋他國 唔想抽到張角

晉禮包

不如俾你自己揀啦

有冇孫賊禮包

想要孫賊專武

用玉抽左100抽1隻602肥都無
之前玩左1日就棄撚左
唔係送6星我都唔會down返
等3000元寶10抽完再棄過

玉抽心得係(原5除外)
周期性
你個幾抽抽唔到你連續抽幾百抽都好難抽到
一開始出就一打打咁黎
孫尚香周瑜個D我覺得都係咁

個個都叫呢隻game做讀心game

岩呀
呢隻驚真係好戇

有冇人試過用玉抽到曹操

好似中過

玩咁耐得3隻

我抽左4000玉都冇中過 之前原5中佢 睇黎升技無望

冇曹操就黎 有就唔黎 玩左咁耐呢d基本野啦

有冇人用過張角 好唔好用

我7千玉呀屌佢 , 0曹操

有無人知 無冰專滿技火曹操控唔控到場？齊肥料想升左隻銀底算數...有把曹操專武係減無雙時間

多謝連登先 訓唔著禁幾禁

司馬 曹操 肥豬 諸葛 呂布都難中
其他名將大機中啲我覺得

我本身諗住升埋技先用佢打150星 而家唯有照用住先

我頭先用玉抽三次 中咗兩個三星銅曹操

可能我已經將成世人嘅曹操quota用完啦

有時會好似入左玉抽VIP server咁 係咁出名將

我孫策就中得多 但係我要曹操啊

收藏好佢 日後中左曹操唔使返肥料

係咪已經開始左5-6星up

.我又黎啦

無WOR 有咩

岩岩禁入商店立左眼.但閂快左 無睇係咪開始

簽到送果張3-6中左5星金大耳

頭先兩部機同時抽每日一抽

出一模一樣既將

咩叫金大耳

隻game根本課金遊戲

1000玉一隻名將肥都冇

好似game玩人多過人多game

我日日都3星

劉備

名將肥係除左廢老其他都好難出
你地講起我都唔記得左我曹操d肥係點來

收工訓教，聽日返工唔洗打lo

應該係十連抽

巴打可唔可以分享埋3隻將分別幾多戰力 同埋打法?

我喺巴哈見到有個講法
話要靠抽嘅武將
喺4升5要3個同名+1隨意
5升6要5個同名
我唔係好明
即係咁做就會六星滿技？
一星嘅時候 可以用1隨意升二星
二星可以用2隨意升三星
三星可以3隨意升四星？
求指點

我要孫策呀 但係我好撚多曹操

150原始將係咪無限拎 定只限一次

1次only,刷石

屌我冇留意你係48開始打
以為你用左七分鐘打完

41關 霸體都破唔到

基本上係最後三關先有難度 1-40單隻秒住過，41全隊入場，等602行前換人2技打去樓梯，轉身執酒開無雙
48開始要睇彩數，開場3技+2技，去唔到一個角就re,去到=贏左

打左半個鐘左右掛

THX巴打 你呢個組合應該係最平民

又真係有up

4抽2隻3星 2隻5星

4升5要4隻4星，每隻+6技，3隻同名=6x3=18
5升6要5隻5星，每隻+8技，5隻同名=8x5=40

Up左好耐啦wo ching

練呂布位巴打好似唔見左人咁既

前兩個定三個post我抽5張魏卷全5星以上

屌你老母抽張6星銀周泰 係唔係直接俾金周泰食左佢升6技算

個天都叫我練

我係

屌你36隻將入面有16隻係602

你抽撚哂得啦

屌嬲

200專武碎片/10抽裝備/卷

5抽全3星 咩料

好悲哀咁升緊隻所有技都Lv.1嘅司馬

專武碎片換，課金抽裝

出新女角未
就快棄

仲有咩女角未出？

想要練師

仲有咩女角未出

就黎打到 但好難打

為左打150 我都唔知升咩好 但已有果d又打唔贏wo屌

他國個武將包係咪連埋晉國

屌你老母我冇曹操呀,上次原5比隻垃圾諸葛亮我

hi

左慈

神武

我都無曹操 得物無所用

仆街手快快食晒d飽，而家1200幾包點算

儲左300幾個細飽同我一野清晒

rip

我想講 由佢講話UP到依家 我抽親都3星

一撚樣 最高四星
同平時冇分別

返到公司抽佢老母玉石包

+1

連第41關都破唔到 準備棄驚

LIHKG6收人 有一位
5lv團每日4箱 每日捐獻
兩日唔online就會有逐出可能

破唔到霸體

個個棄晒game

越玩越悶

郭嘉好似好難用

晉他包抽晒陳宮同肥董

差粒5星攻石就可以上6星

雙攻爆擊

五星紅石好似仲難過金法

砌粒5星石既時間夠我合3件6星法

我可以嗎? id:ki1028

前日食左200幾個 清左我兩日

抽到就fapfapfap

新手一名

雙名將 5lv
諸葛亮 呂布仲會唔會賣到出去

申左未？見唔到
每日捐獻同開箱就得啦

可能我黑仔 我合4件都銅
上田個本我都有 好後悔拎左去合
隻驚運氣成份太高
最近兩日刷左唔知幾條體
1隻單眼同5星弓都冇出過
過關淨係夠力打到43
再咁落去我真係驚我灰到棄

申左啦申左啦

輕輕一推

新手入坑，有冇軍團收人？？
同埋我主升諸葛亮，副升王元姬，岩嗎？

升馬超6星先啦

真係好勁架，咁我轉升啦

再推

一開始升名將 條路好難行
升啲平民將先 又有得刷技

我都唔知咩係名將,隨便抽下見有5星就用左先
馬超可以刷出黎嗎?

想要佢張金

咁撚恐怖

未中過............
雖然我得銀孫

法寶真係好ON9

點解卡住左係"探索中"等左幾分鐘,升其他人都得架,想升馬超就卡住左,唔通連個天都唔鐘意我?

冇野啦,我知道自己ON9左係邊啦

幾時出名將禮包

可以

正!咁想問多樣野,咩係長禮包?岩岩爬文見到話升左Lv可以買,即唔係即係比真錢買28日果個?

想問下升涷技英打過關斬將升于禁定李典好?

比真錢買升主公LV有元寶送嗰個

成長係$238

好,唔該曬,買唔過
玩耐左過一排先開始諗課唔課

你可以等諸角UP先課黎抽肥

即係等佢活動UP抽諸葛,然後買包包送元寶係咁抽黎升技

唔知會唔會有活動UP司馬

升馬超升到銀幣不足

好定唔好

一定好貴

刷4星將嘅話45定69好啲?

仲要4隻張飛先爆技

好好喇又金又攻又暴 屌你

求意見
已有火602同水徐晃6星滿技
剩低個位應該升邊隻
有呢幾隻
關平+暈專
夏侯淵+暴擊專
星彩 多肥但未有專武
李典+暈專

好廢呀掉左佢啦

做咩啫你

45易跌d 雖然都係少

3日0單眼

6星金都走出黎問好定唔好
都係想曬命啫

刷咗3日得1隻 已經係咁食包打

大家點揀
呂布 樂進 5星金底
定
關羽 諸葛亮 5星金底？

樂進唔係名將
諸葛亮係名將

咁會唔會識揀?

而家食唔著數wor 隻game成日卡關 根本浪費體力 等佢整返好先刷啦

我都明 但諗緊 呂布勁過關羽幾多

卡關問題我又冇 但唔知係我黑仔定點
3星料呢幾日真係出得好少 大約10場先出1-2件3星
2-30場左右先有1件4星
5星就唔識計 3日先1把

呢個問題 真係答你唔到

我都好彩無卡關問題 我諗住趕升隻火張飛所以食包刷

不論PVP定PVE
關羽都完勝呂布

呢幾日我食左大約100個細包
但硬係覺得機率低左

或者咁講
如果兩個AC揀一個
絕對唔會揀上者

今日跌左好多5星弓，但打左4日都係得4隻4星夏侯

4隻其實都好多 幾日先得一隻

因為生命聽講好廢

唔該巴打

[/member]
由開ser到上次原5中呂布
終於升完
[/member]

有冇4箱團收人? 長玩

4-5關仲有冇5星武出
打左兩日都冇一把

有

想問 pvp 趙雲定星彩好？

我5星比較多 但合銅 屌佢老尾

未用過唔知, PVP 5次可能有一隻星彩

其實我都唔會太強求4星料, 自己升都唔會難

傲勝無雙，，長期4箱，留名

升太多6星將 其實係咪有正面影響

代價大過價值

你當第3好？
金攻擊>銀攻擊>金暴
未計你副屬無暴。

升級12隻佔礦先講(好似係)

你無改錯名~

每日送抽中左隻小喬5*
兩次10抽就一張5星都無
代表d咩

錯誤投資
升完3隻再集中火力升到最大戰力

明天是否送五星卷？

升左一堆6星之後發現 冇乜幾隻打過關有用

申多次

戰力黎講的確係，加戰力最多係抗爆擊，實用就攻擊

到你升完幾隻for過關斬將之後 又會發現PVP冇用

之前抽咗隻6星呂蒙，今日抽到專武25%冰，冇其他流血冰暈專武武將情況下值唔值得升？

周泰爆技同郭嘉爆技

升邊隻先？

支持國家

咁你用緊咩隊先 敏周泰技郭嘉

升

用緊力隊

如果你好似尼馬巴火力夠猛嘅話，
其實練咩都唔會太差

呢隻game係講大力，大力就可以秒天秒地秒空氣

1技破霸體真係好撚痴線

申左

咁撚誇張

賣雙名將 張飛+呂布AC
$280

OverCcode tg

可能好彩

有無團收人，長玩

有無人教下路41 -開始點打
好難玩

儲唔到無雙

602你走啦 免費抽成日出三星 但本身無金有鬼用
想問下木屬應該練關平定趙雲？
同埋水屬關二哥練唔練得過，假設齊肥？

趙雲
水二哥我覺得練得過

分身好多專武 仲有冰有暈

正身抽親得一把4星

我十一粒，得一粒係專武

thanks巴打 見佢技能組好似幾好

我都好想抽裝但好撚驚係垃圾 會棄驚

三星上六星最抵玩係唔係每次升星三隻同名Total9隻
巴哈個個用咁多隻既

好想課專武箱

原3先可以咁玩

聽日考完試完sem十抽先
抽裝定將好

有關係？

仆你個臭街 32體 冇一次成功刷到4-5 次次卡鳩住左 幾撚時先fix呢個問題

16號之後

an機?
我用iphone未出現過

某D武將問題黎好似係

有
因為武將都話可以係肥 武器裝備就...

巴打用緊咩機??

宜家玩到咁上下 覺得專武緊要過將

ISEE~我用iPhone+關羽刷
冇出過問題..

啱呀 每日一把合十年都未有6星

agree 果陣我都忍唔住課左

但2000 元寶得1把專武好貴喎..

我條j片千幾人睇過

3000元寶全肥點睇

睇完你地講...十抽得一把

換過4LV破甲

有冇link

但你5星姐係5把4星 你識唔識安慰自己架

銅

今晚合

咁都要今晚合

同你講 今晚合就一定係銅

都係既夜晚金同銀多d

有肥豬有專武但係冇肥升

我啱啱合左把六星銅武

小心地滑

其實抽玉會唔會出到金底602？

唔會

金底602係原四
抽玉最多抽到原三

thx..

今日先中咗，但重覆
結輪係重覆易中好多

下...即係有定冇 3星金底都好丫

玉抽，唔會有啦

唉

有玉都留住先啦

名將肥我要阿

廢技...用唔用住先好？

金底 司馬懿 關羽 王元姬ac賣到幾錢

好提子 有肥豬無專武無肥

屌！我隻602抽嚟抽去都冇

我用an機

An機成日出事

新片
過關斬將50關

Ios未試過有事

點解我隻主會行最後，你果隻行最前？

屌咩，我打次次最後，前面果兩隻死哂

呢個組合好似唔錯 但要有專武先

唔排最前多數輸

20抽
2把專武
1把3星，1把4星

尼馬巴 你有冇po係 巴哈段片
洗唔洗幫你po埋 , 曹操編 , 暴力編

好 唔該哂

你打得勁輕鬆

琴晚無拍片

但計落打晒50關時間你快我好多
我4x開始如果冰唔到就可以收皮

暴力隊好處就係快，我1-47好似用左15分鐘左右就ko

我都想暴力d , 無肥 升張飛

pish

無

收工

琴晚訓教前KO左,今晚12點開佢波順手拍片

點解第41關完全打唔入 隻孫策得6千攻 係咪唔夠

爆技？

未 差10lv
係咪會差咁遠

差勁遠

差好遠

6千攻 爆技602 都無用

即係全2技？

食多兩隻5星滿

D裝3件都6星金+20..仲點樣谷

專武

法寶要主加攻。

7111攻+25%先岩岩好夠破50關霸體

玩左成個月第一次抽到孫策
我隻孫策終於有第一隻肥

屌佢 修羅4-4 2-1又冇李典 困2-9又冇 有冇邊版易出嫁... 想要偏偏冇

btw 件衫係咪一定唔會主加攻

6-2幫到你

耶屎

修羅嗎巴打?

賣 金底諸葛亮 呂布 雙名將ac
$300

3隻都要?

1隻有就夠,不過最好有+15%以上既隊長技

屌你老母

用住先啦有得洗

李典，全部都係李典

點解我十抽唔出李典

點解我去探索要等成3個幾鐘

新手一問 6是甄宓有沒有用 不是金底

前期通關夠用 夠你打到困難

儲咗好多夏候惇肥 就係無金底

Pish

仲要唔好係比呂布剋屬

重開game應該變返正常

佢地去左六個月先返呀

公會5lv 日日都4箱

名：敢

呂布呢到冇人買架啦

雙名將其實唔難.
隨非抽到第2隻王元姬.

12-16號
曹操 張飛 孫策 up

中是但一隻都無所謂

爽

曹操

即是今晚12點後開始

唔通要我課金

下午兩點更新後

no,寫更新後

首先你要有金底先

終於有得抽肥

LIHKG10有4個位,
有意加團,留ID

係首先要有肥先.

Agree

Ho ball

屌 曹操我有呀
唔敢抽up

合甲勸世圖

原5比張吕布我
公會卷終於有賊仔 銀照殺

有無見過金色屬性,又話有但係毛都未見過

未見過

原來有得睇各星洗煉數值 顯示哂所有色既數值

有個台仔
10連中 金曹操
再10連中 金呂布

本身有金王元姬
咩玩法

比死人

20場4-5 出1惇哥 2弓

六個月?

呢個組合

係時候課課佢

跟你打法 好左好多。。。

曹操up 搞到有d想課238玩新ac

三件金甲仲想點

隊野同巴打既差不多 睇下谷唔谷到戰力上去

屌閪
lihkg5又開唔到200箱

聽日all in曹操
利申有5隻肥

大家都好有信心有專咁

睇下16號抽中咩先算啦,又中呂布都唔知點算好

屌你吐口水講過呀

各位主公，大家好！
雙兒跟各位報告一下 05 / 12 ( 五 ) 的更新公告 (•ㅂ•)/
透過本次更新會有新的武將招募機率提升活動與抽獎獲得幸運殘卷 2 倍的活動喔~
【 數據更新通知 】
🐉對象 : AOS / iOS
🐉時間 : 05 / 12 ( 五 ) 14 : 00 ( 預計進行 20 分鐘 )
🐉更新型態：數據更新 ( 重新連線時下載檔案 / 約 2MB 以內 )
❗為了確保您套用修正事項，請在更新後下載最新的數據檔案。
更新內容：
1. 人氣武將招募機率提升活動登場！
活動內容 : 曹操、張飛、孫策武將的招募機率提升。
活動期間 : 05 / 12 ( 五 ) 更新後 ~ 05 / 16 ( 二 ) 維護前
2. 抽獎獲得幸運殘卷 2 倍活動開始了！
- 活動內容 : 透過抽獎可獲得的幸運殘卷會套用 2 倍。
- 活動期間 : 05 / 12 ( 五 ) 更新後 ~ 05 / 16 ( 二 ) 維護前

3.「幸運兌換」新增期間商品
- 商品 : 5 星武將招募令 [ 金 ] 可以使用 1,500 幸運殘卷購買。
- 販售期間 : 05 / 12 ( 五 ) 更新後 ~ 05 / 16 ( 二 ) 維護前
屌你老母

我就中左兩隻呂布啦,下隻再中我真係喊算啦

我一隻都唔撚想見
求下佢放過佢

1500幸運殘卷

其實我覺得有up既真係唔難抽，
舊ac課238 all in抽小霸王， 點知出左成車呂布
希望可以一車車曹操去新ac

我曹操都差一隻就齊技

大家係咪純粹想收集名將
我覺得有時太沈迷係呢個死胡同

lihkg10 都係 , 小弟自己就日日20金
再係咁我捐4000 算

- 商品 : 5 星武將招募令 [ 金 ] 可以使用 1,500 幸運殘卷購買?

岩岩買左波衫
聽日都係唔課金

我等抽埋原五先課

巴塞?

有無軍團收人

係咪20%果把好D

仲有咩技
兩招都唔實用

唔係原5 , 可以李典5星金

仲有把垃圾黎

又有原五券？

咁多位巴打 我想問下咩係4箱 係軍團見到 你地又成日講 但係咩嚟既

我轟迷黎
岩岩見到官網特價
連字310
掃左HAZARD同TERRY

其實有無得睇28日包去到幾多日

屌班友黑衣黎

其實雙名將同3色名將係咪都唔代表d咩 , 強迫自己去抽到咁,好痛苦

唔一定.
個D幾多血以上15%攻個D咪好撚勁

Yes 抽到你唔升
就會好似呢到在座各位咁
日日叫春抽唔到肥

原本升左敏捷將
同冇抽專武運既人可以棄game
屌你老母閪game

第一次中六星

終於合倒6*金武
攻攻暴生
屬性好似幾好?

而家我抽哂成長60lv 得隻馬超 同兩隻名將 卡左喺修羅3 唔知仲追唔追好

你求其升隻滿技周泰都夠爆主線,,

5星爆左,等緊升6星

如果想玩力英隊
銀底火銀屏升唔升好？
其他兩隻木關羽水夏候

我唔貪心，抽到4隻張飛就夠架啦

遲啲出甘寧?

睇你個倉似係見到金就留
又無留肥升技咁
就算要留 起碼原4先留 原3幾多星都唔洗留(除非你想升)
拎黎當肥升野仲好.
反而原4或以下唔係金抽到都要留..
留黎升人..

留3,4星,打會出既3星都留,係同時又合緊裝,有d停滯左咁

屌你老母我唔小心一次過食撚左三百幾粒包子

好撚肉痛

因為打完過關斬將50

希望聽日打到50 今日46跳唔切gg左

甘寧

其實keep住斬斬斬係唔會覺有分別

4去5差好遠(好似係)

賣緊金底張飛+金底呂布 $250 都無人要呀宜家
算啦

仲要係最勁個兩隻力將

卡左係修2

應該點玩好？
郭同周泰升爆左技
關羽無肥

關銀屏練得過？ 得佢一隻金木屬

閱

你可以拎二哥出黎拗下既 手勢問題
總之呢隻game拎黎課下金儲名將自high算
等天堂2

呂布同張飛係最勁個兩隻力將？
咁二哥係咩呀？唔好玩啦

我想知有冇微課玩家過到50關
我覺得自己去到35已經好勁, 238+月卡*2, 冇名將, 冇專武, 冇CC將

月卡ONLY,最勁好似都係38,冇專武都係唔夠打

靜係課左38
過左 無150星

上youtube睇
見D人用銀名將/原4都過到

張免費卷等聽日更新完先抽

我覺得自己係0
原來CC咁重要

238+38 打到44 升緊李典連暈專睇下趕唔趕得切50到

自申留名

普通將都過倒應該都要花好多時間
我到以家都係2隻6星,3隻5星,
不過我唔係一開SER就玩

畀下意見

LIHKG10有3個位,
有意加團,留ID

抽兩下3-6*，3*銅關羽

三星專武箱開親都重覆

連5次免費普通箱都等埋聽日更新先抽

嗚呀～ 終於有囡囡

抽到五星樂進
想做肥 覺得有少少浪費

所有原3星除非有勁專武，唔係都係肥料

你有道理既

呢d專武係咪中左等於冇中？

我6隻6星，但係冇隻有cc/專，根本打唔到

再推
呂布+ 諸葛亮/ 黃忠+關羽

隻李典岩岩6星左 但佢攻速唔太快 唔知有冇用幫助

238+月包 無問題

其實係無5星專武 唔多夠攻...

咁咪課抽裝 6星都得

唔會再課LA 已經極限

5星專武廢技/裝落第2隻到有冇用？

yes , 推攻咋嘛

終於有啦屌

20抽冇關羽
屌佢老母

博一博 單車變摩托

搵九笨柒

專武第一格個攻擊係咪無得洗？

睇中文說明啦

cc角係咪首推曹橾，
次推司馬？

每日一抽出三星布仔

好滾動

第一次中三星咁開心

除左孫策大喬
全陪將各有6-9隻3星

但自己得孫策肥豬

有無人話我知，46同50關既難道差幾遠，打46勁辛苦了，岩岩跳唔切46陣亡，見個陣好似好吃力，玩得一排，d武，法寶，專武根本未儲得切

張飛關羽都未滿技 得一把5級專武，比夏候用緊，因為要爆死隻火，如果唔係兩隻木好易gg...但都係得6500攻，50關夠唔夠爆

1.未滿技一定唔夠做
2.起碼有一隻過7500以上 (我隻關羽8000先夠破防)
3.48關開始又係另一樣野

無錯啦，我就係想知呢樣野等我死心

岩岩抽左轉3000，關羽滿左技，睇下更新完張飛生唔生性

安全起見到搵隻火好 2木好易GG

盡哂力之下得咁樣
火得隻滿技元姬 會唔會好過張飛？

想問下專武其實洗到咩隨機屬性係最好
攻擊？暴擊？

炆水 同埋你隻關有無流血 無都應該打唔死

當然係呢兩樣為主

雙攻>爆>雙防>抗爆>生命

用25% 隊長 6500攻岩岩破到霸體

月卡可以課多過一次?

係

咁即係專武有5星就用得，如果冇cc技/廢技就可以隨便放落一隻到？

都係既 如果用力隊 6500攻左右
要隊長加25%攻會好打d
力隊太食攻擊同戰力

弓中卜竹
係咪%防好d?

有冇人都係咁？

傻撚左，當我冇講過

劉備定馬超好？

主技皇叔 主敏馬超

why not both, 唔同類型，遲早都要整

總之唔好食左佢地就得

我食撚左關妹

LIHKG6有一位
兩日唔online就踢

有女食

我最想升劉備(肥料超易打)
但抽唔到 唯有升除徐樹

抽唔中專武
又合唔到金裝
而家升緊第5隻6星

專武
我4隻6星都係無專武
....

終於用過到

宜家25%攻係咪得曹操 關妹 同香

ADORE
恭喜巴打

咁樣既話應該點砌，同埋主技好定敏好。唔好屌我我新手

你頭三隻一力一敏一技喎
咁你鍾意啦 我自己就會練技隊
打pvp都比較吃香
至少你郭嘉 劉備都可以刷肥升技

不過你名將係王元 但已經又練緊夏候
所以
你再問下其他人意見

仲有無團收人，

木屬技有劉備 敏有馬超
我就名將中孔明 黃忠
唔知點好

唔用劉備馬超我又冇其他人用

黃忠好似唔錯
我已經夠肥係抽唔到佢

45萬元寶呀
課埋成副身家呀

5lv團每日4箱 申左留名

唉 比咁多水屬我做乜9

隻惇主咁樣破唔破到後期霸？

No

屌，一件攻法都冇

以其他用力隊既巴打經驗
最少6500食25%隊長技

你可以教auto
佢就會衝出去
但佢有時會衝到尾
好撚on9

其實要同2隻npc一齊打npc已經好on9 sosad

得銀平同惇夠唔夠破50, 冇火力將

格離果隻極無雙3打3 pvp係連自己果隻都控唔到
三隻打人地玩家ai 自己成個馬場呀叔咁係到睇六隻ai打
好撚戇鳩
不過人地都有三玩家連線打boss
呢邊死都唔出

合肥戰神 長坡戰神 戰神之後
滿技都破唔到42 想打到45架唧

已經齊專武5-6星加埋金攻+20

咁你兩隻咩攻擊力先
有冇水系控場？
冇火冇所謂既 我都係一水二火咁打
唔一定要三屬上場

隊咗隻周嘟嘟上6*

好on9
我都回報過
我d水屬將永遠追人地d風黎打
仲要係跑勁遠去追佢
屌on9既 點玩

其實控場是咪即係解冰人

好開心終於可以120星

冇CC, 不過攻應該谷到上6500+25%

周dodo斬將暴力輸出角

暈同冰

抽唔中

有武有將無肥

咁可以試試 有冇流血？

有金底元姫但冇肥

我6200左右攻食25%已經通關50 夠打有突

咩主？徐庶做主破到？

得惇招4技囉， 重有幾日 不過要升左隻銀平上六星先

係咪有用cc專

徐庶之前未nerf時候用過 唔知破唔破到
而家陣型
隊長曹操

有一把

徐庶都加25喎

冇cc角，攻6500加25如果係水有少少機

暴擊來嫁

我得陸迅有冰專，但得銅底，博唔博佢升6星打好
銀屏6300攻

25暴

新手一問，我單眼佬隊長，會唔會buff番自己10%? 定只係BUFF隊員?

係咪4星full level 40 合肥料升星會5星 40level 新手未試過 但見隻一星full level 上兩星好似10level起

我之前用陸遜4星30lv 全一技
最高打到48
應該可以既
食佢冰專發動炸嘛
不過六星就可以兩刀
四星可能會比boss一刀斬死咁囉

Yes~

好啦，感謝巴打

你銀平 仲有咩呀？ 最好有一隻火力英做輸出好d
打法都係差不多 你開場暈 放晒d技打佢去角落 陸遜幫手冰
另一隻幫手輸出 銀平返去拎酒開無雙

水力英先岩

5星孫堅係咪冇用
有602，周泰

肥料卷

火力英有602,但4星專武， 攻大概5000
水力英有李典，無cc專，4星專武
仲有5星水關，但得28lv技，

想等到兩點更新先開

跪求方向，新手

啱啱科咗38蚊

咁呀 你簡隻最大力既力英做副將啦
專武技係咩？ 有時可能加多幾%攻 就過到多一關
我會用李典試幾場先 冇記錯佢技能本身有招定身
水關算啦 5星會打10傷

你力敏技三種英都有喎 你鍾意玩邊種？

5星銅太史慈...

張飛

銅底

李典招技係，50連擊加1%爆機，最多5%
602係，血量低50, 加15%攻加10%屬克

旋巴 我玩力隊定敏隊好
敏隊有孫策主 趙雲 周泰 就升緊技
力隊就呂布 許諸 邊隊有發展空間
定點升好

想問下公會啲劵係咪凌晨零時會更新？

你唔課金 要先升名將會好困難嫁喎
同埋隻趙雲唔好升 佢銀底升來冇咩意思
你又一堆火系角色

木許豬我都唔會升住 你鍾意既可以留住先
周泰 郭嘉 曹仁 你是但簡一隻上六星先 之後再考慮
咁你話要跟名將隊來玩既話 咪敏或者力簡一隻來升

啱啱見到官方送張5星券即開

隻game真係有讀心...之前有成10隻8隻肥，諗著自己都唔會抽到，爆倉所以食到得一隻3星肥，佢就出比我

btw，今次張卷又係原5星

敏，但係咪個三隻潛力/易養都差唔多？
多謝巴打解答先

名將來嫁
不過唔知點解佢圖鑑仲係四星
佢而家1lv 起始能力值幾多 我都想知

好 真係唔識玩 謝巴教導 唔知邊啲升得過

係 因為三隻都可以刷關來升技能升星
敏就文遠啦 都幾好嫁

唔好客氣 玩多兩日就識嫁啦
呢隻驚要先全力升一隻英雄上六星先
之後你就可以通關修羅
用隻六星帶住其他英雄升上去
之後就會輕鬆好多
慢慢玩啦

垃圾5星卷出肥料

屌你老母*2

4星就打到48 SHOCKED

我知係名將，所以先問今日張卷係咪原5星囉？我唔覺得自己有依個運...之前4，5次10抽總共都係得2，3隻金底原4星...

利伸：0課人士

仲有你隻蔡文都唔好升啦 留來之後做肥料
因為就算佢係金底爆技都唔算勁 何況係銀色
當然你有愛就冇所謂啦

屌你老母又衝出黎曬命

屌你老母*3

唔係呀 今日送普通五星卷
你有運喎 買張六合彩

原5卷黎？
個卷無寫原始5星wor

普通

仲問係咪原5星卷 假到

因為你力水夠咁上下既話 冰住左就係幾招打死既事
我有曹操開場冰一冰再打佢一波 所以都好彩上到

咁睇黎我要改變策略 升左5星司馬上50先
因為我無肥料 我唔想變佢做6星住...

武將提升其實張卷包唔包

唔洗問候我家母呀
上次張原5星比隻布仔我，又係無肥...當補數ok?

你有冰專嘅話5星50夠做
反正你用黎冰only

分身之前中孫賊
岩岩5星卷又中返孫賊

活動5星，吊你

抽到布仔
早知维護完先抽。

過幾日個孫賊up好吸引

你有司馬冰專？
有既話可以諗諗既
但我係曹操隊長+25傷
再用周瑜有兩招燃燒加兩二技大大力先夠輸出
我只係建議有一把控場武會好d
但輸出果兩隻攻擊始終唔好太低
同埋佢通關送原五去到14號
搞唔搞得掂呀

正身中星彩肥料
好野

原來中布仔 手足收隊

猛擊個lv 有無得升？

係呀我都係五星過

冇

好 即刻狗衝爆佢level
我有冰lv2啊 其實我仲有隻銀孫策4星 都有暈
我應該用埋佢打? 會唔會無輸出

算你啦

所以我先唔覺得自己會有運
又只係間中追post (因為推得太快），之前真係唔肯定係咪又送原5星...

中布仔都屌係咪痴撚線

再屌你老母

仲講..

小事啦 遊戲都係果下開心下咪算囉

真點痴線佬

五星卷中咗權哥，原本練隻銀關公，依家都唔知轉唔轉好

五星中王異形
遲早食左佢

好似幾勁 但一水一火喎

噚晚睇聖約上左腦

有冇4箱團可以加小弟
Id: 乜鳩名都比人改晒

大家俾啲意見
我已有嘅：
6星金周瑜 火
6星金張遼 水
6星銀呂布 木

有以下5星應該練邊個好？

金 602 火
銀 關公 水
銀 張飛 火
金 孫權 火

新手, 首抽抽到4星金底劉備同趙雲, 跟住抽到6星銀底水關羽, 係咪開得波?

OK啦，開得，係欠隻火

唔是曬命撚 想問我應該點組最好？

香香一隻夠打晒

好多策仔

應該用咩技好？
洗唔洗重鑄？！

一陣抽埋隻金底攪撚掂

等更新先抽

有無人入團呀 LIHKG6

有冇人要，金底全部有晒5星專武

中602肥料卷
即刻食嚟升技

10抽慶祝完sem
抽裝定將好
想要602專武

剛用5星卷中

呢隻有無搞頭

想軍團，有無巴打團有位

中左垃圾, 屌你老母

十幾把專武

中金五惇仔 但本身練緊銀關羽 唔知點好

力： 水惇 火602 銀關羽
敏： 火周泰 木黃忠
技： 木劉備

點拼好
利申：0課玩家

中金五關銀瓶
元姬離我好遠

仆街，又係王異

6星惇仔加lv4勇武專武=輕鬆50

我係lihkg10 會長
副會長係唔係到
我決定砍掉重練
同埋你好有心機 ，我決定俾你做會長

正野呀

分身抽嘅英勁過正身 可惜0進度

你好似兩隻司馬加許豬果位巴打？

推

係呀 從此唔係了
我買個 王元姬 加 張飛 首抽 2舊唔洗
298都唔想課了
大波妹萬歲

..

用邊三隻個主力好

咁有心重玩

抽中金 曹仁 升唔升好, 定當做金張遼既六星肥?

Yes

抽到張飛

我係副會

屌

我等等轉俾你

你重玩
加返lihkg10
比返個會長你做

巴打你放AC?

主力應該升咩好？而家用緊王元、司馬、周瑜，我覺得司馬好似唔係太好用

傳說中既三名將

大喬其實仲係咪名將

你做啦
我見你咁勤力

新手一問 活動卷抽中五星關平想問有無用？

肥料

有好專武便是娘

對，有興趣嗎

轉左俾你了
台仔鳩改名真係好7 快出改名功能

今次叫咩名

更咗架嗱？

好喇
lihkg10過萬貢獻人士有冇人想做副團
另收兩個長玩長捐獻人士
加團留id

唔多覺

有冇巴打整個十抽試下

嘻嘻 我夠3名將啦

肥仔世界第一

好辣殺wor

我做副團啦，BEN9394

策仔係時候滿技啦

中

啱啱小號中埋廢老，第一次有雙名將ac，好撚感動

你地有幾多個小帳，我今次又咩都冇

淨係玩一個
我玩兩個應該會唔掂

1隻敏 1隻技
分開build 兩隊

尋日過到41，今日過42，幾時先50到

加左 Treeeey

比你地會升曹操定諸葛亮6星

屌你咩

諸有專武

宜家孫策up緊架拿？
見佢都冇彈個畫面出黎 唔敢抽住

我都係 唔出黎唔敢抽住

我個小ac岩岩中左,用果張5星卷
孫策黃忠雙名將唔知玩唔玩好

加左,仲有一個位
另邊個長玩高貢獻想做副團
請留名

有冇人教到我可以點過50
卡左係41
冇岩技轉武

而加諗住升咗趙雲同水關先 想問有無問題
一路都無乜抽到好野 不過算啦 繼續玩落去

你老味，想要張飛，出隻曹操 三隻大喬比我

上一頁我講咗啦，BEN9394

你地都好好

中左銀亮仔 無肥

LIHKG6收人 申左留名

小號中左肥豬竟然小號雙名將先

今日派果張卷中左原五張飛但之前食曬d肥料以為唔會再中名將

咁多人中名將

中左星彩肥啊

我都係，不過銀色

我都想玩下星彩

玩到咁仲好唔好買過個雙名帳ac重玩 課左4000幾5000 都抽唔到一隻名將 連隻肥豬都係原5卷 咁耐淨係中過一隻肥

應該馬超 周泰黃忠
定馬超黃忠夏候淵？

請問有無人可以教下我組隊啊？玩到困難6-3卡關！

Ps:有課但唔係成日玩，玩咁耐都係用死徐晃、李典同埋董卓！

策仔肥你人在哪方

哇屌
簡錯字 改番先
google陰9我

晒命嗎？操哥姖妹都唔用

有無巴打教下路

無肥如垃圾

廿抽一隻孫策張飛都冇

亂世梟雄

好想抽 有冇警世圖

你抽咪有

警世圖要自製

好絕

想問下扭蛋抽1-3級會唔會出曹操

剛剛出了一隻

理論上所有名將都會出三星銅
不知唔知冇冇up呢

今次叫龍哥 ，快撚D出改名功能啦大佬

又課左
1隻孫策都無
其他名將肥每款接近10隻

龍哥算正常啦

警世

不過好似係重未update前抽...

4名將肥算係值回票價。

課撚左幾多

無肥豬無關羽表示又晒左4格位...

我都開始懷疑大喬真係名將？其他明將肥最底係3星，大喬有1星肥

標準開始愈嚟愈低，以前抽到咁個個都屌伏抽
依家有肥已經係值回票價

佢係bug英

遲下有原4肥都值回票價

我係老闆一定出個50抽必出一隻原5星,發過許豬

788包出12000金加1張心定金原5卷仲多人買啦其實

究竟策仔up左去邊

有冇人有啲建議

周瑜，劉備，司馬，邊隻主自己諗

依家788全垃圾都咁多人課仲使乜比好野你

不要問

辛苦了）拍肩

玉抽真係見唔到有姫

係咪要設定得咁西

算啦呢隻game咁濕9,人地其他game2-5倍up基本上十至廿抽都會中,
佢啲機率夠膽死成十倍up幾十抽都冇,仲要係講緊唔係金底係肥only

1000玉出左兩隻

合極都係六星銅甲屌佢老味

岩岩20連抽一隻孫策都冇
連左單抽兩下就中

遲下出埋黑卡 又玩尻死我了

打50關愈黎愈快
今次唔洗30秒

又來了

我寧願要兩本金五韓非子

如果大家想抽名將肥就單抽啦
岩岩四抽2隻孫策

金韓非子我會用石直升算

小弟做緊個技能表, 希望各位朋友可以post 下武將6星滿級滿技能圖出黎, 我會一路update個表, 謝謝大家
現有資料係小弟朋友同埋係呢度搵

滿技能ok la ~~~

巴打 唔好露名

改左, 係咪 ok ?

都係睇到 不過算啦
淨係魏國定其他都要?

全部, 我個名咁普通, 無所謂啦

自膠 冇睇到最底

有分頁架

肥料 get it

我望過好似網上未有技能表

主將技既網有 但係其他技能就唔見有

係呀, 所以希望大家幫下手, 集到幾多得幾多

屌你老味
母親節活動內容係
留言寫下對你心目中的女角說感謝

Sorry 想做一做伸手黨,
有冇人知專武技有冇網站睇到哂

以為你棄左驚

巴哈幫到你

去到40 收皮，40後有無咩要注意？

你3隻爆技未
未就放棄算

司馬孔明爆哂，小霸王爆6成技

打出黎會唔會好d?咁睇post大家會唔會覺得好難睇？

有冇人可以覆下

準備打大佬

小霸王有冇暈技？

收工
而家加

仙石到手

開始多人150*

46-50打左差唔多半粒鐘

不如殺左我

之後會快,我第一次全通46-50又係打好耐,之後半個鐘左右就可以1-50

Olivie?

FROM FB PAGE

黃忠
技1
瞬迅散射 3240%
技2
破嵐箭雨 4133% (攻速30% 10秒)
技3
斷空連射 6876%
技4
破軍連矢 7140% (降防25% 10秒)
隊長技
10%無雙獲得速度
敏15%攻速
無雙 10302%
覺% 43960%

蔡文姬
技1
翠玉響 1620%
技2
弦月躍 3031% (升防25% 10秒)
技3
燃魄殞 5157% (範圍燃燒2% 5秒)
技4
黑曜響 7735%
隊長技
10%防
技15%血
無雙 9090%
覺 37680%

廢事引用 希望巴打睇到
BTW 覺醒同無雙% 係睇TYPE英 個個一樣好似係

爆技未?
點解可以咁勁 5星都打倒

主力幾攻

5星拎黎暈。

放雙名將ACC (初始未課成長包)
1金關羽+金諸葛亮
2金呂布+金張飛
3金孫策+金司馬懿
4金呂布+金關羽
200-300蚊左右
TG我 : @DK3451

有暈專武?

日日打4-5打到悶 準備棄驚
隻驚都唔出新野玩

咪臭系

我都係日日刷4-5但 過關斬將又唔夠打

得返2日咋

水關羽升得過嗎？

曹仁好唔好用

唔係屌隻驚唔好玩 依家個個都有能力打到41以上 又唔整啲限時npc打送素材 活動送啲嘢又鳩 係人都打到頹啦

你地都仲打到4-5,我仲合緊野想去打4-5

過關斬將有冇話要150粒星先有原始武將卷,定過到關就得唔洗齊星?

過到就得

升一隻到6星就刷到

大約要幾多戰力左右先過到...
周瑜79000戰力6千攻
馬超得6萬5 4800攻
加隻垃圾5星李典但有暈專武有冇可能

當你夠力刷4-5
就已經等於爆機
亦等於開始悶

前面好似講過要7111加25%攻 谷高啲周瑜攻先 其餘兩隻唔夠攻都係10血咁扣。。。

利申 打到42就收皮

一陣up條片比你地睇下

係咪全部爆技?
可唔可以貼下D裝備睇下

得關公爆技

lihkg10
收1個長玩長捐獻人士
有意加團留ID

痴線 一定要睇

有冰專？

太史應該有暈專
司馬冰專
之後比關公3技燒死應該

哪有專 你老母

救命呀點解啲ai真係可以咁低能

屌你老母
我主帳要張飛
抽玉一隻都唔出
出成6隻孫賊比我
我副帳要孫賊
出4隻張飛比我

我得關羽6星,冇專,銅裝金5星矛,銅5星法寶,過唔到修羅3-8

單抽定10抽

抽玉

show啲裝睇過

你幾多玉抽 咁多既

仆街,錄完過50關條片死左個錄片apps無左個record

演武場個專武箱不嬲可以任買?

夠石就買到

神裝

得關公裝備好 其他2隻都係求其裝上去 2隻打人都rj

你果把關刀

LIHKG6有一位
5LV團每日4箱
兩日唔上會踢 申左留名

儲埋一野轟落去啦

一野轟落去都係遂個開 感覺無分別

得專武得天下

點會過唔到, 睇下場上有無啲20%攻擊力加既食

玩到無哂方向

升第二隻香香

想問下你地D包點黎
見你地好多包咁

升哂3色香香

最高戰力之前係75K, 加埋210K多D, 打到35關到頂
今日整左把5星專, 典韋戰力75K->85K, 打到40關
我仲有把5星專, 樂進, 唔打算整樂進, 諗住用銀平, 谷哂所有裝落佢到, 代替銀許褚個位, 有冇可能50關到?

今日收左成日都無人
辣殺GAME無人玩

專好重要,我過多幾日抽唔倒靚專都衝一把上去先,
衝得幾多關得幾多關

竟然

等我攞埋我個5星卷先入
我個個得個3箱

一上左41成隊收皮

見到呢個十連，忍唔住又課左238落新ac

個應該設定好, 你要咩佢就唔俾咩你

LIHKG6收人 有無人啊

今日新增倉第8件銅6星甲
合5星個時出金開心左一秒,醒覺5星黎
合6星就銅左

修羅有冇邊關開auto都3星到？

加左1堆, 謝謝大家
欠

許褚 徐晃 張郃 樂進 甄宓 郭嘉
張飛 關銀屏 關平 星彩 諸葛亮 徐庶 月英
孫權 太史慈 孫堅 朱然 大喬 陸遜 小喬 魯肅 呂蒙
董卓 袁紹 張角
王元姬 司馬𢢶

係隻驚到無啦啦有第隻game廣告係做乜撚

想問下技隊 曹加劉備，火屬練咩好

仲有無公會收新手，岩岩課左成長，應該無咁快棄

好，咁我等下先，暫時得呂蒙，周泰

LIHKG10
快加
留ID

加左 子义Oltc

我都想入軍團。課左238
Id: Addwind

４７止步.........
黃忠 6267 攻
張遼 5058 攻
甄宓 4648 攻 = rj (有冰專)

有15%+攻技, 只靠黃忠輸出破防, 甄宓冰到就過到
今日RE唔切死左.....聽日試下幫黃忠谷多少少攻 同升爆甄宓, 睇下呢個平民隊過唔過到50

BTW 黃忠CD短真係幫到好多

LIHKG6呀

唉食哂D廚房就俾把暈專我...玉又抽唔到金
唔通要用銅

用緊暈專

加晒兩位

銅就一車車咁抽
讀心驚

玉抽啦,玉有機會出3星金底

除左602有邊隻可以輕鬆400連 呂布一開技就斷

王元 周瑜

想要廚房暈專

專武粒 仙石點先有

日仼打人落街到底咩準則派獎勵？我打成七百個落街（我睇清楚唔係擊殺數）先得三個大經，有時兩個或四個，我開ser玩到今日終於唔想打開Auto，志在清日仼，我屌佢，打得四百個落街又係3個大經

隨機數量

今晚就用關羽斬爆佢老母！

過關斬將150星

1-8 係咪有BUG
明明冇比架連車打中都冇3星

我諗隻驚要置諸死地而後生
食哂隻將先有機會抽到專
食哂D肥先會抽到金底將
我要抽到佢就要食咗佢把專

玩哂啦

仆佢個街40抽一隻關羽都冇

單抽孫策一車車咁黎

隊長技個霸體傷即係點?
藍色條野易爆? 平時PVP有用?

水屬練邊隻好 水關值唔值得練

岩岩抽中金大喬 值唔值得練

威啦

洗左三次都未出到冰專技
我屌你老母營運

啲名好撚柒

要進去了喔

想問下你地D包既主要來源係邊

點解我隻金馬超爆哂技 但都係咁r
轉升金趙雲/銀呂布係咪好啲

刷完啦 不過又用到得番七十幾個
之前見人有成300個 所以想知係邊黎咁多

我諗有排搞

去左旅行 少玩左
前幾日先食左兩把佢既專武 轉過頭又比我抽番佢..

[member]ID 勝伸裕[/member］

每個要100？

嚴寒(冰凍)

Lv4 曹操

Lv3 于禁

Lv2 甄宓 司馬懿 張角

Lv1 呂蒙 陸遜

金曱甴同夏單眼佬升邊隻
兩隻都大把肥

只求上修過關斬將前洗到

我好彩有陸遜冰 但主力係曹操 想用冰專

冰專司馬勁嘢

我有晒，但銀底，仲諗緊升唔升好

最高只係打到43
有無巴打教路可以點

平時用開602 單眼 同 銀關打
602 同單眼爆技
銀關咩都未練過

之前原5卷抽中布仔
有暈專
但係都伙無練過技
係咪應該用布仔代銀關？

我都係升銀底

全部抗暴 想點

我之前都試過 仲同客服講過 點知個仆街答我呢方面同遊戲攻略有關 唔方便同我討論 仲叫我參考下其他玩家嘅通關方法 我睇完都r撚晒頭 最後過左幾日再打就正常返拎到3星

又中孫柒專武我 又唔係暈 有撚用

諗緊課唔課238+38抽專武

講問有冇老軍團收人 長玩會捐元寶
希望長開4箱

彈緊bass？

第一把cc專武，但係呂布比我食哂

魯肅 于禁 呂蒙 樂進 郭嘉 邊個練得過？
陳宮 張角個樣

收左啦 去開箱啦

邊個夠我快

2分18都拎出黎,仲要係打修羅

練孫權定602好 孫權有留肥

入場見架車咪會噴火,比個下燒到都計,我會建議用敏英滑入去左/右面

602 玉抽好易出

更新左係咪5級軍團冇左5星卷換？

Sorlo 唔想打無雙 多得1粒

不嬲都係隨機

Thx 想捐都冇得捐

我到而家都未抽到爆技

成日未見過喎

我投于禁一票

每日首抽

不得了

一日先更新一次

有冇團收人

拎隻銅底隨手打無雙都快過你

唔好咁啦

想問升蔡文姬呂布張飛
呢3個入面升邊隻做六星好
蔡金底滿技 有素材繼續升技
呂布張飛銀底 技未滿 冇素材
唔該

蔡係辣殺

仲要扮哂特登唔打無雙

5lv 每日4箱

自申留名

每日一抽5*金太史

韋迪治已加

每日一抽，但一隻都冇

我都中呢把
但唔係暈 屌佢老母

好撚吃力，希望捱到

收咗

我無雙都係2:14 洗咩扮

但個戰鬥力 蔡係高啲
佢地啲裝係差唔多既

佢d技係打飛人 緊本食唔中
特別係開無雙 一開就打飛 食都唔食下

孫策終於6星啦

銀底王元雞升唔升得過？

1000